# Задание 2. Получилось ли поужинать

![Snake](../.img/snake.png)

## Твоя задача – сказать, получилось ли поужинать у питона
Требуется написать программу, которая сообщает, получилось ли у питона добраться до еды. 
Питон и его ужин находятся в поле размером 5х5 клеток (нумерация клеток сверху вниз и слева направо).

В функцию передаются координаты питона, его ужина 
и набор команд (`up`, `down`, `left` , `right`) перемещения по полю.
Функция должна вернуть значение True или False в зависимости от того, могут ли переданные команды
привести питона к его еде.
Весь питон заполняет собой ровно одну клетку. Считается, что питон добрался до ужина, когда он оказался в той
клетке, где находится его ужин. Поле ограничено, и за границы поля выходить нельзя, в таком случае программа
сразу должна вернуть False.

### Пример
```python
>>> has_reached_dinner(start=[0, 0], finish=[2, 2], moves=['right', 'right', 'down', 'down'])
>>> True
```
